# Логгирование

[Описание модуля логгирования](../../logger/README.md)

В обязательном порядке следует логгировать:
* Url запросов и статус ответов сервера

* NonFatalExceptions (состояния приложения, когда часть его функционала
неправильно отработала, но при этом приложение может продолжать работать),
например - неправильный парсинг ответа сервера. В этом случае логгируется и тело ответа сервера.

* Основные события State
Все эти логи следует отсылать на удаленный сервер Crashlytics.
Трекинг этих событий позволяет быстрее понять, где и из-за чего произошла
та или иная ошибка.

**Важно** :

- Оставлять логи, которые не несут важной информации `запрещено`.

- Не оставляем пустые обработчики ошибок rx потока.

- Не забиваем Crashlytics ненужными NonFatal.